其實點解冬天撞親會痛咁多

今朝唔小心撞到隻腳差啲痛到往生

因為冷凍傷害+10

結冰有即死buff

血液運行得唔流暢